JJ插屎忽 有外國朋友黎

有咩地方推介佢地去玩好

上次我帶中国人朋友去海洋公園玩，同去花園餐廳鋸扒。

視乎你個外國朋友乜國籍喎

澳門 去賭場

地標-維港-PEAK
地道-旺角-LKF
玩-OP-DL
再唔係就行山,小心凍親

有朋自遠方來，非姦即盜

咩國籍

你屎眼

去tvb門口

d雞咪又係大陸雞